黃世澤 Pompeo 點解郁崩牙駒

黃世澤
Pompeo 點解郁崩牙駒
黃世澤幾分鐘
#評論 20201210

martin oei
104K subscribers

#Pompeo #崩牙駒 #澳門
00:00 Pompeo 點解郁崩牙駒
02:48 郁崩牙駒向元朗班友示警
05:48 崩牙駒變成中國另類外交官
11:00 美國佬同步對付美人計
17:06 崩牙駒唔駛喺澳門賭廳出入

#Palau #柬埔寨 #一帶一路 #元朗 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家